無圖 隻貓周圍屙屎

今日返到屋企老母話隻貓係廳屙咗好多屎
困咗入籠又係籠到屙咗4 5舊屎 冇屙落貓砂
今日困咗佢成日 係咁係到叫

之前都已經試過周圍屙尿 又跳嚟跳去就到周圍都係尿試過係啲信到屙尿 過咗幾日先發現啲紙有尿積
不過瞓醒覺佢又冇再屙所以無理
但今日又出現返仲嚴重咗

點算好 有冇人知發生咩事
Ps住村屋 隻嘢出門口會瀨尿

切左未
貓砂盤有冇屎/尿,極少極少都計
屋企幾多隻貓,幾多個盤

留名學習

係咪新貓黎？

唔係 9歲啦

女嚟 閹咗幾年
有2隻 一個盤
有屎 但唔firm係咪隻貓屙
之前都係共用一個盤 到呢個月先有周圍屙既情況

盤數量應該要係貓數量＋1

早排加咗一個 之後又remove咗
屋企人唔肯加 話一個就夠 貓砂又畀好少

之前係幾耐之前?
兩隻貓分別黎左你到幾耐?
其實都不外乎幾個原因

1.盤唔夠,應該係要好似樓上咁講貓數量+1
2.入面有屎/尿冇清
3.貓砂唔夠佢唔LIKE

排除左呢D可能性先